今年IVE CIVIL HD畢業生公價已經升到35K...

錢好易賺

邊間，咩Post.

咁hku咪百萬年薪

笑能4我

一睇就知膠po

AE

35k 台幣應該有嘅

On撚79
狗也不屌

係咪做扎鐵?

擾敵?

失業中

聽聞好多師弟搵唔到工
搵到都8000-12000

早知讀ive

落手通屎渠定隔油池

美金?

我i大姨姨前年一fg 出黎，都講緊收56k

吹大D

早知唔入U

紮鐵做足二十工一個月穩袋40k

56k公司網速？

on9 degree 出嚟已經60k 下年仲話升我加到70k 3個月花紅加雙糧
人生贏家

咪撚開咁多膠post la仆街

無錯
我前排用8.5k請左批番黎
呢幾日放左十零隻出去
今次fatfat了

好多水泡科大學生入黎酸

如果香港咁好景
出面就唔洗個個老細叫救命

大把工程...唔夠人做

ae 35k？除咗父幹，其他無可能

大firm啱啱年尾先炒完人，依家日日游手好閒緊

繼續吹

點止 識人今年grad 42k

會唔會少咗啲啊 我civil hd未畢業都50k啦 柒頭 得嗰35k拎黎講

我今年i大畢業53k

咁低？唔好頂爛市啦，依個價包房津我先會做，我唔會做臭ive個朵

唔好害人...

吹水大會

上年grad得32.5k

應該咁講，咁好景邊撚個出嚟反政府

IVE=垃圾

35k年薪

酸?

Ivy League?

ive morrison hill ar dllm

樓主ive名宿 我信佢的

35K係2nd low/3rd 畢業...
正常價已經上到50K
i大呢啲傳統名校叫價高啲係正常

傳統名校

x10